[連登公投] 11月21日區選當日是否應該停火一天？

正皮= 支持

個日起床接爸爸媽媽飲茶，咪事俾人用旅遊巴車左去唔知邊就唔好啦。 一邊飲茶一邊講下民建聯個D 人點害到香港雞毛鴨血，咦個後生仔好似幾掂wor, 不如投佢當俾個機會佢試下。啦，上次見佢派傳單幾有禮貌！飲完茶就去投票，之後hea 下，去黃店high 個 tea 又一日。

個日發生咩何事同意外都唔關黃絲事，係共匪插贓嫁禍既！

負皮= 不了！冇停火日，撐到嬴係止！

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

11月24

24日？

應該23都停？

打錯日期 重開 由呢個沉

個日緊係老閪都唔開火啦
直頭要早一日出黎做全城和平文宣tim

柒到仆街 sorry

果日停唔停火係對面決定
如果望住一車車假票混入黎係咪都唔做野?

Pull
Wrong date
11 24!!!!!!

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下